冇入東方坑嘅入一入嚟，有入坑嘅更加要入嚟

東方官方手機game，而家事前登錄夠三十萬就送reimu

唔玩嘅都希望大家幫幫手湊數

其實幾時出

等到頸都長埋

冇乜聲氣
隔離lostword日日抽獎
期待個隻多啲

戰棋+回合制係日本仲hit緊?